用過iphone咩型號？

我用過3G, 3GS, 4s, 5s, 6s
嚟緊應該會換X

3gs , se , 準備換8Plus

3G,7plus

3gs, 4, 5s, 6, 7

5c、5s、se

幾鐘意5c

冇用過iphone

乜撚野垃圾topic嚟

3GS 4S
完

3Gs—>4s—>5s—>6–>6s—>7plus—>8plus

3G, 4,5,6plus,7 plus

2->2g->3->3gs->4->4s->5->5s->6->6p->6s->6sp->7->7p->8->8p->岩岩轉用x

唔知有冇人代代換

Iphone 4, iPhone 6 Plus

要你批準先可以開？垃圾就死返出去喇

SE

4, 5,5s,7

4>5s>6s>8

5s->8plus

4、4s、6plus、6s plus、7plus、8plus

3GS>4>4s>5>5s>6>6s>7>8p

5s>se 到依家
5s機身係最靚

4s 5s 6s

4, 4s, 5s, 6+, 7+

3G>3GS>4>4S>5>5S>6>SE>7>7 Plus

5S 6S 7

3gs->5c->6s

3gs用左4年幾，見證住身邊朋友由feature phone->ipod touch+andriod->iphone4/5
由身邊朋友第一個用iphone，變到佢地個個都新款過我

去到14年新年5c減價終於捨得換機
仲諗住會長用點知用左唔夠兩年就跌爛左個mon，上面爛到睇到入面d零件，不過其他野冇壞就照用

等到上年出7，6s減價，咁岩又有朋友做apple有折
終於換左128gb 6s

3gs,4,5,5c,5s,6,6plus,se

3gs,4,4s,5,5s,6,6splus.7,7splus,X

3G 4S 5 6s+ 7+
5轉6s個陣中間用過samsung note 之後用唔返細機

4>se>8

Se 最正

4,5,5s,6plus,se,6s,7plus,8,x賣左

4S, 5, 6, SE, 7

4，4s，htc，6，X
頂唔順android

4, 5s, 6, 6s, se, 6sPlus, X

4>6+>8+

5>6>8plus

same here, 4s, 5c, 6s, 跟住安災

4，5s,7
4最形，5s最滿意

4,4s,5,5S,6,6+,6S+,7+,X

當年讀書08/09年見到有人用iPhone 覺得佢地好誇張

依家好妒忌佢地有得見證一個傳奇誕生

4,4s,5,5s,6,6s,7

4 > 6+ > 準備X

3gs>4s>5>sony>5s>6>6s>sony>6s>7>8plus

5 > 6+ > X

3gs-4-5-5s-6p-7

5S>6S> 黎緊會轉X

4、5、5s、8

4,5,6,6s,8
以前會為左有新色新功能而驚喜
而家部8真係 唔係爆mon都唔換

4，5S，6，7

3g>4>6 plus>6s plus >7 plus>等緊x

4>5>6+>7+

3GS,4,5s,6s

4，6，8

4 5 6 7

X今日去APPLE玩過下

真係好唔撚慣 ...唉

小弟無知，iphone2 係唔係你獨有？
我只用過2g > 3gs > 5s > 7p

iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 6
iPhone 8Plus

出X 2nd gen 就再轉

4s -> 6 -> 6sp ->s8+

4 > 5c > 8p

2G 3G 4 5 6 6splus 7plus X

5 5s 6 6s

5s->se

ps: 仲有air2

3gs, 4, 5, 6, 6s, 7

3GS , 4 , 5S , 6S , 7+ , 8+

買iphone 為耐用 所以升ram 才轉手機
E.g 512Mb ram 4s -> 2gb ram 6s
512Mb ram Ipad2 -> 4gb ram Ipad Pro

6s plus , 7, 8 plus

4s,6plus,8plus

4，4s，5，5s，6，6sp，7p，依家唸緊換唔換x

6到8都一樣樣
唔通真係要轉x

4s->6

4，5，6，8

4、5、6+、7+

5s，6s，7plus

5s 6 7 8p

3Gs打後部部麵有

3GS -> 6

6S X

5>5s>6s>8

4S>5>6>7+

3>4>5>6+>7+>8+>x

未用過s機

5>5S>SE

7plus only

4>6p>6s>8p

3gs>4>x

6s 宜家轉左會note8

4S 5S 6S

5s，6p，6sp，7p

3Gs 4s 5 6
而家手持6 等緊換X

iPhone 5, 6 ,7plus

2g
3g
3gs
6plus
7plus
7
X

3gs,5s,6+，6s+，7+

iPhone6 IPhone7

Anroid -> 7plus,
依家痕緊想轉 X

4s>6>7

3GS, 4, 6+, SE

垃圾topic..

3gs 4 5 7 X
係第6代skip 左轉左玩an 機

3gs -> 4s -> Android -> 6s -> 8+

3GS > 4 > 5 > 6 plus > 7 plus

5 se 6s

3G, 4s, 5, 6, 6s, 7
Next X

第一部係8plus,用左唔夠兩日轉7plus

4，6S

3g 4 5 6s

由第一代開始，代代換

4>6s>x 中間轉咗三叔會

4>5s>6>X
6仔唔見左先買X
如果無唔見應該用多兩年先轉

4,5,6plus,7plus,8plus,x

3GS > 4s > 5 > 5s > 6 > 6s > 7plus > 7 > 8

4S, 6, 6S, 7+

4S>6>黎緊換8

2G>3GS>6>SE

1st gen, 3GS, 4, 5, 7

3G -> 4 -> 做左幾年AN狗 -> 8+

3G > 5S > 6S Plus > 8 Plus > X

中間有用過an 機

iPhone -> 3g -> 3GS -> 4 -> 4s -> 5 -> 5s -> 6 & 6 plus -> 6s & 6s plus -> 7 & 7 plus-> 8 & X

最後四年因為工作要用2部手機，中間都有試下android 不過用慣轉唔到都係繼續iPhone

同埋如果代代換機其實無想像中咁貴